蘋果日報 新聞 20191216 星期一

蘋果日報 新聞 20191216 星期一

頭條

屢闖商場 噴椒拉人
警暴無止境
市民籲罷食藍店：一啖一滴細路血
千人悼梁凌杰：不會忘記你
台辦追思會「勿讓手足白白犧牲」
警查野餐街坊 放生噪音大媽
社福界明起罷工三日
包致金：法治風暴已完全爆發
大橋疑人臉識別訪澳門客
港漢疑被送中 跨境巴業界：不止一人
西環集中營：澳門獲習「送禮」勢捲中美鬥爭
羅致光：檢討委員會或邀政黨成員
鄭承隆倡撤監警會委任制
港人高舉「光復」旗跑台馬
台大資工僅收一港生
日遊行促立港人權法
區諾軒：扶掖新丁使命達成
馬鞍山燒傷男情況好轉
警召拆彈車引爆充電池
林鄭今向習述職
或微調「止暴制亂」策略
==============

要聞

工人燒傷 自動收費系統停頓
紅隧爆電錶塞5小時
保安遭竊匪扑頭亡 警列謀殺
82%幼園無專人處理SEN學生
外傭申索平均僅獲40%賠償
================

港聞

壹週刊：嘉頓後人沽貨大賺2.4億
山頂豪宅罕見易手
港聞專題：和勇對談：中西藥合璧奏效
不割席 汽油彈藏着無限溫柔
抗警暴 充當政權打手無法原諒
展望 長期作戰 將抗爭帶入生活
蘋人誌︰誤居城寨—日本議員吉田一郎
=================

國際要聞

推遲40小時閉幕 重要議題沒共識
聯國氣候大會 軟弱宣言收場
反抗滅絕 場外倒糞機場示威
被指鼓吹暴力 環保少女道歉
法東南部水災 逾四萬戶停電
山火熱浪夾擊 西澳或破50℃
================

兩岸要聞

拍片搭訕總統 陸企逼刪
台網紅拒屈服
逾半首投族fb收政治資訊 網紅影響大
民進黨轟國民黨「一國兩制幫兇」
圖刺探特種部隊基地 華兩外交官遭美驅逐
北京戰狼式回應5G飛起華為
華駐德大使發難 恐嚇杯葛德國車
瑞典兩大黨倡逐華大使出境
新疆驚現「三個太陽」
訛稱能醫百病 內地「能量水」騙6.7億
死囚變大佬 父母行賄助出獄囚20年
===================

國際新聞

主打老少咸宜 宗教團體施壓
Hallmark頻道跪低 抽女同志婚禮廣告
黑珍珠首囊括五大選美冠軍
星政府用新法逼反對黨改fb帖文
談判複雜 歐盟盼英延脫歐過渡期
黎巴嫩警催淚彈水炮車鎮壓示威
菲律賓6.8級地震4死 震醒總統
=================